谁向某个城堡派遣更多士兵，谁就能征服该城堡并获得胜利点数。 第五次谜语族之战|扎克·威斯纳·格罗斯| 2020年9月4日|FiveThirtyEight 
 为了达到这个数字，特斯拉需要再占领全球豪华汽车市场五分之一的份额。 特斯拉的商业模式存在一个问题:它永远无法通过简单地生产汽车来证明目前的股价是合理的 
 很多次，我试图把自己变成那些正义的黎明巡逻队中的一员，他们已经征服了他们所有的恶魔并将继承地球。 Martin Fritz Huber | 2020年8月27日|户外在线 
 也许在第二阶段，总统可以克服字面和比喻上的僵局。 星期日杂志:走进特朗普的第二个任期|丹尼尔·马洛伊| 2020年8月23日|Ozy 
 周日与纽约喷气机队签约后，美国国家橄榄球联盟(NFL)的接球手克里斯·霍根(Chris Hogan)已经征服了AFC东部，完成了一项在体育界可行但相当罕见的壮举。 2020年8月18日|FiveThirtyEight 
 在拍完这些庞大的三部曲之后，你是否觉得自己可以征服电影领域的任何东西? “无怨无悔”:彼得·杰克逊告别中土|亚历克斯·苏斯金德| 2014年12月4日|每日野兽 
 “给我一匹马、一支枪和一片开阔的平原，我们就能征服世界，”他在聚集的人群面前咆哮道。 2014年11月5日，在德克萨斯州，克鲁兹和佩里击败了共和党 
 他还对该报说，记者詹姆斯·弗利(James Foley)该死，他们总有一天会征服梵蒂冈。 2014年8月28日，意大利加强安全措施应对ISIS阴谋杀害教皇 
 如果你坚持下去，你将征服罗马，拥有整个世界，如果真主愿意的话。 教皇方济各，ISIS和最后的十字军东征Christopher Dickey | 2014年8月18日|每日野兽 
 最近，他承诺，服从他的追随者“将征服罗马，拥有世界。” 为什么哈里发会吞噬自己的孩子|Philip Jenkins | 2014年7月11日|每日野兽 
 今天，科学家们正在努力征服癌症、天花、狂犬病和肺痨的恐怖。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 这是一种精神上的方式，它的方法和秘密就在于那微妙的悖论:屈服于征服。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 他们的标准毫无共同之处; 在一种情况下，荣誉可以征服野心，而在另一种情况下，野心不受荣誉的约束。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 诺曼慢慢地走下去，双膝无力，几乎无法克服经过那些房间时袭来的战栗。 雏菊链|夏洛特·杨 
 因此，正是他自己创造了士气，使他一次又一次地战胜了压倒性的劣势。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison